除左中環，有冇手足太古鰂魚涌一齊攬炒春袋？？

所有office都要攬炒

可以

推

push

一大堆銀行back office都喺度，唔係唔攬炒呀嘛？

Pusshhh

東九有冇份？

有冇人出啊？太古坊太古城，邊度都好啦

吹到香港站中環點點點
垃圾

鰂魚涌要人 我陣間去匯豐對出塞路 引狗

支持
但今日冇番嗰邊
去咗中環

人影都冇隻

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.